const e = '⭐'
const [um, dois, tres, quatro] = [
  '<a:1_:1083171349943550115>',
  '<a:2_:1083171375889522758>',
  '<a:3_:1083171412082180186>',
  '<a:4_:1083171431027839067>'
]
module.exports = perguntas = [
  { question: `\n> ${e} **Qual o Nome do seu Personagem?**`, answer: '' },
  { question: `\n> ${e} **Qual é o seu ID?**`, answer: '' },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, O que é  Amor á vida?**\n\n${um}  - Reagir a um assalto.\n\n${dois}  - É valorizar a sua vida como ela fosse única.\n\n${tres}  - É ter amor próprio.\n\n${quatro}  - É pular de uma ponte para evitar ser pego.`,
    answer: 2
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, O que se caracteriza Random Deathmath?**\n\n${um}  - RDM é fazer sigla usada para quem abusou de bug.\n\n${dois} - RDM é atropelar alguém sem motivos.\n\n${tres}  - RDM é matar alguém sem motivos.\n\n${quatro}  - RDM é sacar uma arma e ameaçar alguém.`,
    answer: 3
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, O que é Vehicle Deathmatch??**\n\n${um}  - É usar um veículo como arma, sem motivo algum.\n\n${dois} - É matar alguém sem motivo.\n\n${tres}  - É a sigla em inglês que significa fazer algo fora da realidade.\n\n${quatro}  - VDM é subir uma montanha com carro simples.`,
    answer: 1
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, O que é Combat Logging?**\n\n${um}  - É entrar em combate na ação.\n\n${dois} - É chamar alguém para lutar.\n\n${tres}  - É deslogar do servidor para sair de uma ação.\n\n${quatro}  - É tentar fugir de uma ação.`,
    answer: 3
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, O que é MetaGaming?**\n\n${um}  - É você utilizar informação de fora do jogo.\n\n${dois} - É você fazer rp baseado em metas de missões.\n\n${tres}  - É você abusar da mecânico do jogo.\n\n${quatro}  - É você bater as metas do servidor.`,
    answer: 1
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, Se um bandido apontasse a arma na sua cabeça para te assaltar, o que você faria?**\n\n${um}  - Se eu tivesse armado reagiria.\n\n${dois} - Chamaria a polícia.\n\n${tres}  - Chamaria meu amigo que está em call comigo.\n\n${quatro}  - Levantaria as mãos e entregaria tudo.`,
    answer: 4
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, O que é PowerGaming?**\n\n${um}  - Assaltar uma loja sozinho.\n\n${dois} - Matar alguém sem razão ou motivo aparente.\n\n${tres}  - Fazer ou realizar alguma ação que não é possível acontecer na vida real.\n\n${quatro}  - Utilizar o veículo como arma.`,
    answer: 3
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, Caso você presencie uma situação de ANTI-RP, o que você faria?**\n\n${um}  - Pararia o RP e chamaria um administrador.\n\n${dois} - Faria ANTI-RP contra a pessoa que também fez ANTI-RP.\n\n${tres}  - Começaria a gravar e esperaria o RP acabar após isso fária uma denúncia para os administradores.\n\n${quatro}  - Iria sair do servidor, porquê não concordo com ANTI-RP!.`,
    answer: 3
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, Você está em uma safezone e alguém lhe assalta, o que você faria?**\n\n${um}  - Não aceitaria o RP e chamaria um administrador.\n\n${dois} - Seguiria o RP normalmente e depois faria uma denúncia para os administradores.\n\n${tres}  - Sairia correndo não tendo amor a minha vida.\n\n${quatro}  - Reagiria ao assalto e mataria o assaltante.`,
    answer: 2
  },
  {
    question: `\n> ${e} **Em sua opinião, Você está andando pela rua. De repente, um bandido te assalta, você reage e é morto o quê você faria após isso?**\n\n${um}  - Continuaria o RP normalmente esquecendo toda a ação passada.\n\n${dois} - Voltaria para o local que foi morto e mataria a pessoa que te matou, para se vingar.\n\n${tres}  - Lembraria de toda a ação para se vingar em outra hora.\n\n${quatro}  - Esperaria algum paramédico para ser reanimado no hospital e esqueceria toda a ação e tudo o quê aconteceu`,
    answer: 1
  }
]